有無人已經原諒咗鳩硬sir?

佢親口承認係迷朗就原諒

Agger